屯門場 識玩一定係玩德州撲克

有無ching 住屯門 又中意玩poker，想搵人一齊玩，平時唔夠多人唔夠好玩